用國際關係嘅理論分析下世界背後點睇修例

首先要假定各國政府都係會做一d對自己有行既野
1.美國： 你將自己套落去特普朗到，特朗普咁辛苦搞9中共；中共利用香港做白手套，賺外匯，做貿易。比你係特朗普，應該會想中國冇得再利用香港，如果唔係，佢搞中共搞到咁辛苦就白費。一旦修左例，美國就有借口對香港制裁又好，取消關係法又好，咁對中國其實好九打擊。你可能會話好多美資係香港，冇錯，但你諗下個d美資當然唔係正係係香港一個地方有業務啦。修例令美國有借口搞埋香港，令到中國冇得再靠香港，咁美國就可以愈打愈順。所以我覺得美國暗地裡其實支持修例。但基於佢係自由世界嘅一哥，冇可能表面話你知佢支持。所以佢點都要扮嘢話反對。但暗地裡其實知道修左例，對美國有好處。

2.歐洲：歐洲反而會反對修例，因為貿易戰下，其實唔係由歐洲做主導。所以歐洲同中國唔會好似美中咁，有直接利益衝突。反而歐洲同香港同中國真係純經濟既方面會大d。修例對歐洲本身真係冇乜好處，所以歐洲會反對修例。亦都係反對得較明顯。

3.香港：其實真係唔明點解官員唔會覺得香港保持現狀係可以幫到中國對抗美國。修完例反而會幫左美國，特美國有多個借口搞你，用利益角度睇，我真係理解唔到點解會支持

推測下一步：成功修例，然後美國有多個理由搞9香港，之後影響埋中國 呢個亦係美國最終目的

以上內容純粹用國際關係學嘅realism 角度進行分析同推測 如有雷同 真係實屬巧合

咁中國呢？

比我係美國 真係多謝香港助攻

有一個可能中國支持
當我哋成日笑中共老婆仔女財產都擺係人哋地方，點同人打時，呢個可能係一個對外資最強武器，但係傷自己1000先傷人500。但係中共係為了自己係做得出。

分唔分析到習近平諗咩？

小學雞表示，佢覺得一帶一路走到出去
唔再需要香港呢個金蛋
所以一野揸爆佢拎埋佢剩餘價值

其實會唔會係更加單純的動機
睇邊個唔順眼就搞邊個
睇佛像唔順眼就拆佛像
睇耶教唔順眼就搞耶教
睇新疆人唔順眼就起個集中營逼佢地食豬肉
睇加拿大唔順眼就捉個加拿大人
睇香港人唔順眼就消滅香港人

勁共收得一地得一地
自損幾多都會做

你睇佢咁日日ff話打返台灣就知，唔會點理國際睇法

美國唔出聲，歐洲唔滿意都做唔到野

唔關事
小學雞只係覺得咁樣做人頭上有把刀可以控制香港人

經濟既野小學雞根本唔識

講黎聽下

都唔明
同美國佬片緊林鄭放火燒後欄